超市員工怨「中國人沒素質」 遭奇葩男狂罵

湖北武漢市周一（7日）有一名在超市工作的婦人疑因說了一句「中國人沒素質」，而遭一名自稱是武警的男子連番質問，更要求婦人道歉，但目前仍未證實該男子的身份。

從網傳片段所見，該男子一邊拍片一邊質問婦人有否說過「中國人沒素質」這句話。雖然婦人已不斷道歉，但男子仍不斷追問，且情緒甚為激動，甚至叫囂：「老子是武警，看不得別人XX丟中國人。」

超市店長事後表示，事件起因是超市門外有大量亂泊的共享單車，導致卸貨困難，婦人清理時發起牢騷，未料卻被該男子聽到。

支那人真係痴撚線

正如我屌柒華人賤種
有連登仔會屌返我有咩資格屌黃皮狗
你係咪黃皮狗